# Роб0т)00)) #
______________________________________

### Будущее уже здесь ###
________________________________________

### Для чего создан эторт репозиторий творцом Господом? ###

* Здесь есть робот, и ему нужно найти свою дорогу по жизни
* Вы можете направлять его, введя точку, к которой он будет стремиться +--

### Как с этим работать? ###

* Запустите Main и введите точку. Его смысл жизни - достигнуть её любой ценой


### если робот начнет сопротивляться и хотеть стать индивидуальностью, обращаться к: ###

* Челноков Егор
* 16ИТ18К
* Лучше не обращайтесь, пишите Оле Горбачевой